\begin{table}[ht!]
\centering
\caption{ Totais de créditos dos currículos atual e proposto.}
\label{tab:comparacao_curriculos}
\begin{tabular}{l|l|l|l|l|l|l}
\hline
\textbf{Disciplinas}                                 & \multicolumn{3}{l|}{\textbf{Currículo Proposto}} & \multicolumn{3}{l}{\textbf{Currículo Atual}} \\ \hline
                                                     & Cr            & CH             & \%              & Cr           & CH            & \%             \\ \hline
Obrigatórias(sem estágio e o TCC)                    & 162           & 2430           & 70\%            & 134          & 2010          & 56\%           \\ \hline
Projeto Integrador                                   & 10            & 150            & 4\%             & 10           & 150           & 4\%            \\ \hline
Estágio Obrigatório                                  & 14            & 210            & 6\%             & 14           & 210           & 6\%            \\ \hline
TCC                                                  & 10            & 150            & 4\%             & 10           & 150           & 4\%            \\ \hline
Optativas + Modulo Livre + Atividades Complementares & 36            & 540            & 16\%            & 72           & 1080          & 30\%           \\ \hline
\textbf{Total}                                       & 232           & 3480           & 100\%           & 240          & 3600          & 100\%          \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}